sea to sky 原價加推滯銷

將軍澳日出康城第8期SEA TO SKY昨日停售銷售安排單位，並安排周五（12月18日）開售新一輪285伙，包括236伙3房單位及49伙4房單位，SEA TO SKY折實呎價由14,394元起。

好似剩賣左2伙
AA狗又話開左商場 康城爆賣爆升。

冬天都賣唔曬
唔通等春天潮濕發霉風濕
將軍澳霧景新聞出黎先賣？

2幻買左屯門山山典算？😱😱😱

唯有安慰自己自住驚閪

笑死，AA真慘，冇單開

AA狗係咪餓住過聖誕

2伙

果2條友去買樓見到得自己買都唔縮沙， 勇氣可嘉

武肺姐, 唔計

賣剩2伙定係賣咗2伙呀？

好大分別！

都話3房4房唔計

如果真係賣剩2伙既話, 個標題就會寫滯銷啦

7成人供滿，樓換樓啫都唔使補錢，住新樓點解唔計？

有冇好友一齊討論下

3房 4房單位唔計

霧景，世外桃源

李嘉誠曱甴王，又走資離開香港，買佢樓等於支持佢攬錢走。集體杯葛佢ja

屯門係世界中心呀，驚閪咩

個廣告勁撚柒，搵個c9黎講有幾好幾好

把男人聲都成個死基老咁

老人家有風濕真係唔好買康城
如果想佢地瓜快d留遺產的除外

全部大單位過千喎ching

pak o莊 夠係

抵死啦
香港人要嘅係0-2房啊
4房撚有咁多人買得起咩

今輯好撚老土 搵個老女人喺度尻噏
之前第一輯幾有氣勢